“我们的目标是帮助人们更容易地谈论性，”盖勒普说。 硅谷的软性禁令|Joshua Rivera | 2014年5月29日|DAILY BEAST 
 有一次，车夫策马疾驰，直接穿过黑森军队。 恋爱中的贝多芬:俘获年轻作曲家的女人|约翰·苏切特| 2014年1月26日|每日野兽 
 haredi领导层准备全速越过这一宗教财政悬崖。 投票给Yair Lapid，以色列的迈蒙尼德拉比Daniel Landes, 2013年2月4日 
 我怀疑他们中的一些人还坚持认为，糖果色的独角兽最终会疾驰而来，拯救世界。 奥巴马的奥萨马·本·拉登广告是一个很好的攻击|米歇尔·科特| 2012年5月1日|每日野兽 
 她看见劳伦斯飞奔回他的住处，他那憔悴的脸告诉了她最坏的情况。 红年|路易斯·特雷西 
 事实上，他必须迫使内迪快速疾驰，才能扫清前进军队的左翼。 红年|路易斯·特雷西 
 几分钟之内，我们的押送车就上马了，我们就在富饶的香槟酒平原上疾驰而过。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 马儿奔腾着，人们向四面八方挥舞着帽子，那些没有帽子的人则挥舞着啤酒瓶。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 他疾驰过吊桥，看见许多卫兵惊奇地望着他。 红年|路易斯·特雷西